[
    {
        "title": " el chatgpt y la investigacion musicologica ",
        "category": "noticias",
        "url": "https://sonuslitterarum.mx/el-chatgpt-y-la-investigacion-musicologica/"
    },
    {
        "title": "javier alvarez dialogos con ana lara 4 4",
        "category": "noticias",
        "url": "https://sonuslitterarum.mx/javier-alvarez-dialogos-con-ana-lara-4-4/"
    },
    {
        "title": " un piano fuera de si y otras locuras ",
        "category": "noticias",
        "url": "https://sonuslitterarum.mx/un-piano-fuera-de-si-y-otras-locuras/"
    },
    {
        "title": "javier alvarez dialogos con ana lara 1",
        "category": "noticias",
        "url": "https://sonuslitterarum.mx/javier-alvarez-dialogos-con-ana-lara-1/"
    },
    {
        "title": "javier alvarez dialogos con ana lara 2 4",
        "category": "noticias",
        "url": "https://sonuslitterarum.mx/javier-alvarez-dialogos-con-ana-lara-2-4/"
    },
    {
        "title": " javier alvarez dialogo iii coloquio sc ",
        "category": "noticias",
        "url": "https://sonuslitterarum.mx/javier-alvarez-dialogo-iii-coloquio-sc/"
    },
    {
        "title": "javier alvarez dialogos con ana lara 3 4",
        "category": "noticias",
        "url": "https://sonuslitterarum.mx/javier-alvarez-dialogos-con-ana-lara-3-4/"
    },
    {
        "title": " nuevas musicas latinoamericanas ",
        "category": "noticias",
        "url": "https://sonuslitterarum.mx/nuevas-musicas-latinoamericanas/"
    },
    {
        "title": "sonus litterarum 1",
        "category": "noticias",
        "url": "https://sonuslitterarum.mx/sonus-litterarum-1/"
    },
    {
        "title": "sonus litterarum 2",
        "category": "noticias",
        "url": "https://sonuslitterarum.mx/sonus-litterarum-2/"
    },
    {
        "title": "sonus litterarum 3",
        "category": "noticias",
        "url": "https://sonuslitterarum.mx/sonus-litterarum-3/"
    },
    {
        "title": " maria teresa rodriguez feliz centenario ",
        "category": "noticias",
        "url": "https://sonuslitterarum.mx/maria-teresa-rodriguez-feliz-centenario/"
    },
    {
        "title": "Otorga IAM cr\u00e9ditos a artesanos michoacanos para materia prima",
        "category": "noticias",
        "url": "https://www.quadratin.com.mx/entretenimiento/cultura/otorga-iam-creditos-a-artesanos-michoacanos-para-materia-prima/"
    },
    {
        "title": "Con nombramiento Ciudad Creativa, impulsar\u00e1 Morelia a la m\u00fasica",
        "category": "noticias",
        "url": "https://www.quadratin.com.mx/entretenimiento/cultura/con-nombramiento-ciudad-creativa-impulsara-morelia-a-la-musica/"
    },
    {
        "title": "Este jueves abre la expo de la reivindicaci\u00f3n de la mujer en Clavijero",
        "category": "noticias",
        "url": "https://www.quadratin.com.mx/entretenimiento/cultura/este-jueves-abre-la-expo-de-la-reivindicacion-de-la-mujer-en-clavijero/"
    },
    {
        "title": "La diva equivocada, obra de danza-teatro que recorrer\u00e1 M\u00e9xico",
        "category": "noticias",
        "url": "https://www.quadratin.com.mx/entretenimiento/cultura/la-diva-equivocada-obra-de-danza-teatro-que-recorrera-mexico/"
    },
    {
        "title": "Exhiben en el Clavijero la Bienal Internacional del Cartel en M\u00e9xico",
        "category": "noticias",
        "url": "https://www.quadratin.com.mx/entretenimiento/cultura/exhiben-en-el-clavijero-la-bienal-internacional-del-cartel-en-mexico/"
    },
    {
        "title": "Ser\u00e1 Michoac\u00e1n sede del concurso de artesan\u00edas m\u00e1s grande de M\u00e9xico",
        "category": "noticias",
        "url": "https://www.quadratin.com.mx/entretenimiento/cultura/sera-michoacan-sede-del-concurso-de-artesanias-mas-grande-de-mexico/"
    },
    {
        "title": "Inscripciones a Casa de la Cultura de Morelia ser\u00e1n presenciales: Secum",
        "category": "noticias",
        "url": "https://www.quadratin.com.mx/entretenimiento/cultura/inscripciones-a-casa-de-la-cultura-de-morelia-seran-presenciales-secum/"
    },
    {
        "title": "Preparan en conjunto Michoac\u00e1n y Guanajuato 3 festivales culturales",
        "category": "noticias",
        "url": "https://www.quadratin.com.mx/entretenimiento/cultura/preparan-en-conjunto-michoacan-y-guanajuato-3-festivales-culturales/"
    },
    {
        "title": "Invitan a exposici\u00f3n sobre la reivindicaci\u00f3n de las mujeres",
        "category": "noticias",
        "url": "https://www.quadratin.com.mx/entretenimiento/cultura/invitan-a-exposicion-sobre-la-reivindicacion-de-las-mujeres/"
    },
    {
        "title": "Anuncia Secum cartelera del festival Ambulante Presenta 2023",
        "category": "noticias",
        "url": "https://www.quadratin.com.mx/entretenimiento/cultura/anuncia-secum-cartelera-del-festival-ambulante-presenta-2023/"
    },
    {
        "title": "CONVOCATORIA FEDERAL Est\u00edmulo para la Formaci\u00f3n Audiovisual Independiente (EFAI) 2023",
        "category": "convocatoria",
        "url": "https://cultura.michoacan.gob.mx/noticias/convocatoria-federal-estimulo-para-la-formacion-audiovisual-independiente-efai-2023/"
    },
    {
        "title": "CONVOCATORIA FEDERAL Programa de Apoyos a las Culturas Municipales y Comunitarias (PACMyC) 2023",
        "category": "convocatoria",
        "url": "https://cultura.michoacan.gob.mx/noticias/convocatoria-federal-programa-de-apoyos-a-las-culturas-municipales-y-comunitarias-pacmyc-2023/"
    },
    {
        "title": "XL CONCURSO DE INDUMENTARIA TRADICIONAL DE MICHOAC\u00c1N",
        "category": "concurso",
        "url": "https://cultura.michoacan.gob.mx/noticias/xl-concurso-de-indumentaria-tradicional-de-michoacan/"
    },
    {
        "title": "CONVOCATORIA XV Concurso Nacional Literario \u201cMemorias de El Viejo y La Mar\u201d 2023",
        "category": "convocatoria",
        "url": "https://cultura.michoacan.gob.mx/noticias/convocatoria-xv-concurso-nacional-literario-memorias-de-el-viejo-y-la-mar-2023/"
    },
    {
        "title": "CONVOCATORIA FEDERAL Ensamble esc\u00e9nico vocal 2023",
        "category": "convocatoria",
        "url": "https://cultura.michoacan.gob.mx/noticias/convocatoria-publica-federal-ensamble-escenico-vocal-2023/"
    },
    {
        "title": "CONVOCATORIA FEDERAL Orquesta Sinf\u00f3nica Infantil de M\u00e9xico 2023",
        "category": "convocatoria",
        "url": "https://cultura.michoacan.gob.mx/noticias/convocatoria-federal-orquesta-sinfonica-infantil-de-mexico-2023/"
    },
    {
        "title": "RESULTADOS Coro de la Secretar\u00eda de Cultura del Estado de Michoac\u00e1n 2023",
        "category": "resultados",
        "url": "https://cultura.michoacan.gob.mx/noticias/resultados-coro-de-la-secretaria-de-cultura-del-estado-de-michoacan-2023/"
    },
    {
        "title": "RESULTADOS Proceso de elecci\u00f3n de vocales para integrar el Comit\u00e9 de \u00c9tica",
        "category": "resultados",
        "url": "https://cultura.michoacan.gob.mx/noticias/resultados-proceso-de-eleccion-de-vocales-para-integrar-el-comite-de-etica/"
    },
    {
        "title": "CONVOCATORIA para la integraci\u00f3n del Comit\u00e9 de \u00c9tica de la Secretar\u00eda de Cultura del  Estado de Michoac\u00e1n.",
        "category": "convocatoria",
        "url": "https://cultura.michoacan.gob.mx/noticias/convocatoria-para-la-integracion-del-comite-de-etica-de-la-secretaria-de-cultura-del-estado-de-michoacan/"
    },
    {
        "title": "taller de improvisaci\u00f3n.",
        "category": "undefined",
        "url": "https://mixturbcn.com/es/talleres/talleres-de-interpretacion-2022"
    },
    {
        "title": "https://patronato-",
        "category": "undefined",
        "url": "https://patronato-ccrc.org/concurso-de-composici%C3%B3n"
    },
    {
        "title": "https://inba.gob.mx/",
        "category": "undefined",
        "url": "https://inba.gob.mx/multimedia/convocatorias/2022/810-arturomarquez2022.pdf"
    },
    {
        "title": "https://ars.electronica.art/news/files/2022/05/digitalmusicfokus_2022_final.pdf",
        "category": "undefined",
        "url": "https://ars.electronica.art/news/files/2022/05/DigitalMusicFokus_2022_final.pdf"
    },
    {
        "title": "read the full competition brief",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.qub.ac.uk/schools/ael/News/EdwardBuntingCompetitionMay2022.html"
    },
    {
        "title": "read more and apply here",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.petrichor-records.com/music-competition"
    },
    {
        "title": "taller de composici\u00f3n y experimentaci\u00f3n sonora.",
        "category": "undefined",
        "url": "https://mixturbcn.com/es/talleres/composicion-y-experimentacion-sonora"
    },
    {
        "title": "talleres de interpretaci\u00f3n.",
        "category": "undefined",
        "url": "https://mixturbcn.com/es/talleres/taller-impro-22"
    },
    {
        "title": "appsforms9jqneaet4fnjd49c",
        "category": "undefined",
        "url": "https://vault.oddworlds.org/apps/forms/9jQNeaet4FnJD49c"
    },
    {
        "title": "performer form",
        "category": "undefined",
        "url": "https://contacts.gmea.net/formulaire.php?id=6"
    },
    {
        "title": "appsformsw88ddrxjomykj3wm",
        "category": "undefined",
        "url": "https://vault.oddworlds.org/apps/forms/w88DdRxJomykJ3WM"
    },
    {
        "title": "click aqu\u00ed",
        "category": "undefined",
        "url": "https://diversity.nime.org/actions/mentorship"
    },
    {
        "title": "composer form",
        "category": "undefined",
        "url": "https://contacts.gmea.net/formulaire.php?id=5"
    },
    {
        "title": "https://discord.gg/",
        "category": "undefined",
        "url": "https://discord.gg/N5n7pfsN"
    },
    {
        "title": "https://foncaenlinea.cultura.gob.mx",
        "category": "undefined",
        "url": "https://foncaenlinea.cultura.gob.mx"
    },
    {
        "title": "more information click here",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.jku.at/en/festival-university/"
    },
    {
        "title": "click aqu\u00ed ",
        "category": "undefined",
        "url": "https://culturaenresiliencia.jalisco.gob.mx/?fbclid=IwAR3kb9illh90H635wrZWMfrLeYf5rdu6VmBR5UujsuRaUbuMd4sEaceSA-Y#01_CONVOCATORIA"
    },
    {
        "title": "statements",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.nime.org/statements/"
    },
    {
        "title": "https://www.petrichor-records.com/music-competition-spanish",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.petrichor-records.com/music-competition-spanish"
    },
    {
        "title": "conference on human factors in computing systems",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.google.com/url?q=https%3A%2F%2Fwww.acm.org%2Fsigchi%2F&sa=D&sntz=1&usg=AOvVaw07mHEAUnkyE7EHe5mPNg3i"
    },
    {
        "title": "apply now",
        "category": "undefined",
        "url": "https://forms.office.com/pages/responsepage.aspx?id=HCJ5Q7-eXkefJ72Th6dc9FOPdYnwLmlChSb6fGy6RwBUMlI3NFlHUzRENE4wSjdBOFc4UlZPSVFDTiQlQCN0PWcu"
    },
    {
        "title": "tienda/store",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.cmmas.store/"
    },
    {
        "title": "visiones sonoras",
        "category": "undefined",
        "url": "https://en.cmmas.com/vs18"
    },
    {
        "title": "https://www.facebook.com/pg/cimeicem/",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.facebook.com/pg/cimeicem/"
    },
    {
        "title": "click aqu\u00ed",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.tambuco.org/es/tambuco30-30"
    },
    {
        "title": "click aqu\u00ed",
        "category": "undefined",
        "url": "https://1beat.org/apply/"
    },
    {
        "title": "click here",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.labiennale.org/en/news/biennale-college-musica-new-international-call-2023"
    },
    {
        "title": "en",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.jku.at/en/"
    },
    {
        "title": "https://www.plurisons.com/",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.plurisons.com/inscri%C3%A7%C3%A3o"
    },
    {
        "title": "chinampas",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.google.com/url?q=https%3A%2F%2Fen.wikipedia.org%2Fwiki%2FChinampa&sa=D&sntz=1&usg=AOvVaw3RAAxmUWNl9RMXmDTssaex"
    },
    {
        "title": "https://bit.ly/3l6w50m",
        "category": "undefined",
        "url": "https://bit.ly/3L6W50m"
    },
    {
        "title": "iclassical academy",
        "category": "undefined",
        "url": "https://iclassical-academy.com/"
    },
    {
        "title": "(nime)",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.google.com/url?q=https%3A%2F%2Fwww.nime.org%2F&sa=D&sntz=1&usg=AOvVaw1kKLn5eP_uGhh7aKe8Uk4D"
    },
    {
        "title": "click here",
        "category": "undefined",
        "url": "https://oacademy.live/composing/"
    },
    {
        "title": "enars electronica 2021 a new digital deal",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.jku.at/en/ars-electronica-2021-a-new-digital-deal/"
    },
    {
        "title": "click aqu\u00ed",
        "category": "undefined",
        "url": "https://www.cultura.cdmx.gob.mx/eventos/evento/convocatoria-taller-gratuito-de-tecnicas-orquestales-para-compositoras-y-compositores-2023?fbclid=IwAR1eY2N-6Pec6NXe3ErMDETFW-9cQHPwuyiVRWSdgJt0s2NdLbMm53X5Ndg"
    },
    {
        "title": "\u00a1Pr\u00f3ximos proyectos del Ensamble FEC de Experimentaci\u00f3n en Artes Sonoras del Festival Expresiones Contempor\u00e1neas!\n\nDivulgaci\u00f3n de m\u00fasica contempor\u00e1nea, creaci\u00f3n sonora e interdisciplinaria a nivel local, nacional e internacional.\n\n#ensamblefec\n\nCiesfa\n6 h \u00b7\n\n\u201cPalabra de Muerte\u201d\nI Calavera\nII Desgarre\n\n\n\nMMXXII\n\nDirecci\u00f3n\nDaniel Castro\n\nEnsamble FEC\nde Experimentaci\u00f3n en Artes Sonoras\n\nFlauta: Cecilia Linares\nClarinete: Giovanna L\u00f3pez\nViol\u00edn: Adriana P\u00e9rez Cerqueda\nViolonchelo: Mar\u00eda Lipkau\nContrabajo: Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda\nPiano: Abraham Morales\n\nDirecci\u00f3n art\u00edstica\nLuis Santiesteban\n\nSub direcci\u00f3n\nRicardo Ram\u00edrez Dur\u00e1n\n\nProductores\nMtro. H\u00e9ctor Vudoyra y Dr. Carlos Franco Galv\u00e1n\n\nMezcla\nMiguel Angel Ba\u00f1uelos\n\n\u201cSesi\u00f3n en vivo\u201d\n\nFotograf\u00eda y C\u00e1maras\nMtro. H\u00e9ctor Miguel Rodr\u00edguez Vudoyra\n\nMtro. Alberto Mendiola Olazagasti\nDirector\n\nDr. Jos\u00e9 Gabriel Garc\u00eda Galicia\nSecretario Acad\u00e9mico\n\nDra. Porfiria Guti\u00e9rrez V\u00e1zquez\nCoordinadora Administrativa\n\nDra. Nak\u00fa M. D\u00edaz G. Santill\u00e1n\nSecretar\u00eda de Investigaci\u00f3n y Estudios de Posgrado\n\nColaboradores del Servicio Social y Pr\u00e1cticas profesionales:\n\nGustavo Reyes Nava\nSalvador Romero Trejo\nChristopher Benjam\u00edn Fern\u00e1ndez Aburto\nJosu\u00e9 Jafet P\u00e9rez Fern\u00e1ndez\nAlejandra Pastrana G\u00f3mez Luna\nJuan Daniel Bernab\u00e9 Hern\u00e1ndez\nEsteban Olmos Alegr\u00eda\nOmar Bernardo Carreto Aguayo\nGustavo Reyes Nava\nSa\u00fal P\u00e9rez Reyes\nChristian Ram\u00edrez Coyotl\nMarco Antonio Carre\u00f1o Sastr\u00e9\nCristian Damar Bernab\u00e9 Hern\u00e1ndez\nMiguen Angel Cuahuey Ba\u00f1uelos\n\nRealizado en el \u201cCIESFA\"\n\nCentro de Investigaci\u00f3n y Experimentaci\u00f3n Sonora\nde la Facultad de Artes de la BUAP\nPuebla, Pue. M\u00e9xico.\n\nEste video est\u00e1 grabado s\u00f3lo\ncon fines acad\u00e9micos, no se lucra de ning\u00fan modo.\n\nFebrero MMXXIII",
        "category": null,
        "url": "https://facebook.com/144120849075230/posts/2487610968059528"
    },
    {
        "title": "\ud83d\udea8Est\u00e1 noche hagamos un par\u00e9ntesis para conocer a la extraordinaria Mar\u00eda Renne Damm, vocalista y compositora de la agrupaci\u00f3n 17/89\n\u23f1\ufe0f Estreno mundial martes 28 de marzo, a partir de las ,7.00 pm \ud83d\udc80 Skull Online\n\nSkull Online\n7 h \u00b7\n\nTrascender, dejar legado y continuar con los \u00e9xitos. Tenemos una invitada de lujo rompi\u00e9ndola con todo en la escena musical, ella es Mar\u00eda Ren\u00e9e Damm. Los Esperamos en punto de las 7:00pm. con Amy Ther\u00e1n en #Par\u00e9ntesis",
        "category": null,
        "url": "https://facebook.com/1429486970597874/posts/3491231477756736"
    },
    {
        "title": "Un gusto compartir nuestra colaboraci\u00f3n con el CIESFA de la Facultad de Artes BUAP.\n\nGrabaci\u00f3n y producci\u00f3n de: \"Palabra de Muerte\" (2022), del poblano Daniel Castro.\n\nYT: https://youtu.be/uTV3AZtEBVE\n\n#ensamblefec\n#ciesfabuap\n#palabrademuerte\n#danielcastro\n#feccomposerscollective\n\nYOUTUBE.COM\n\u201cPalabra de Muerte\u201d - Daniel Castro | I Calavera - II Desgarre",
        "category": null,
        "url": "https://facebook.com/144120849075230/posts/2487541971399761"
    },
    {
        "title": "\u00bf Que piensas sobre este post? Sientete libre de comentar y compartir.\n#musicadenuestrosdias #mexicanmusic #lamusicademexico #arte #reflexion",
        "category": null,
        "url": "https://facebook.com/144120849075230/posts/2487529538067671"
    },
    {
        "title": "Gente de teatro, s\u00e9 que este grupo no es para esto, pero tengo disponibles a la venta estas t\u00fanicas y la capa, en excelente estado y creo que les son de utilidad en sus actividades. Si les sirven pueden contactarme para cerrar transacci\u00f3n. Gracias",
        "category": null,
        "url": "https://facebook.com/1429486970597874/posts/3491198171093400"
    },
    {
        "title": "Anunciamos con mucho entusiasmo la segunda funci\u00f3n compartida de las obras \"Segismundo\" y \"M\u00e1s aire que palabras\" resultados de creaci\u00f3n y trabajo de la compa\u00f1\u00eda AnDanza Contempor\u00e1nea.\n\n\"Segismundo\"\nDirecci\u00f3n:M\u00e1s Jorge Cerecero Mu\u00f1oz.\nInterpretan: Proyecto AnDantes\n\n\"M\u00e1s aire que palabras\u2022\nDirecci\u00f3n: Marion Sparber y Alan Fuentes.\nInterpretan: AnDanza Contempor\u00e1nea\n\nRecepci\u00f3n: 7:30 pm\n3era llamada: 8:00 pm\n\n#sabadodeforo #hechoenjazzup #aqu\u00edandamos",
        "category": null,
        "url": "https://facebook.com/1429486970597874/posts/3491191427760741"
    },
    {
        "title": "Atenta invitaci\u00f3n.\n\u00c9ste jueves 30 se presenta la instalaci\u00f3n de luces interactivas \"Mecatlahuilli\" -traducido \"Mecate de Luz\". Anteriormente llamada \"Cabeza de Medusa\", es un trabajo que realic\u00e9 para el apoyo aM\u00e1s las artes esc\u00e9nicas -con el colectivo Huasmole Corp-, misma que ahora ser\u00e1 puesta en escena para la interactividad y reactividad musical. Como parte de la colaboraci\u00f3n con el flautista Eduardo Mu\u00f1oz quienes juntos intentaremos formar una propuesta de m\u00fasica y tecnolog\u00eda llamada: \"Mitoteros Hipermedi\u00e1ticos\".\nEntrada libre en el Teatrro de La Ciudad en Puebla. Jueves 30 de marzo 4PM\n\nJUE, 30 DE MAR. A LAS 16:00 UTC-06\nConcierto 2 - DAC 2023 / MECATLAHUILLI (Luz de Mecates)",
        "category": null,
        "url": "https://facebook.com/144120849075230/posts/2487450504742241"
    }
]